儲蓄保又嬴

買左儲蓄保果D

on9

輸左幾多啊柒頭

贏鬼，你只不過比錢保險公司幫你買債券，人地賺到笑，如果你幾年前自己買美國國債，又賺價、又賺息，駛比保險公司揾笨7

That’s true

而家市道差，紅利唔派都仲得

祝樓主全家中肺炎之後俾車撞死
得樓主冇死但係斷晒手手腳腳

都好過keep cash 同埋買左股票係度哭喪

利申 哭喪

閘住反彈無回頭

keep cash 有咩問題
過多一排可以隨時撈底

儲蓄保都學人攞出來講

keep cash點睇都好過保險啦on9
起碼要用果陣可以用